HKDI無限期停課

今日又收到Vtc mail話下星期再停課
其實回顧返星期三裝修工程其實唔係好大，好老實講今次係ive自己亂咁停
雖然裝修工程真係會麻煩到HKDI嘅同學，但係希望你哋會體諒前線，唔好咁樣就俾佢分化到

陳同學件事仇我哋一定要報但係唔需要急於瞬間，希望大家冷靜面對

利申：LWL人 勿相認